#Проект анти-брутфорс сервис

##Цели make файла

* build: - сборка api
* build-cli - сборка cli для управления black/white листами
* test - тестирование с обнаружением гонок, без тестирования БД в docker 
* test-full - тестирование без обнаружения гонок, с тестирования БД в docker
* test-integration - интеграционное тестирование
* test-cleanup - очистка окружения после интеграционного тестирования
* up - разворачивание окружения docker compose
* down - удаление окружение docker compose
* grpc-api - генерация клиента и сервера grpc на основе proto файла
* run запуск api
* generate генерация mock файлов для интерфейсов определенных в generate.go